大家食飯時口罩會點擺?

雖則話正常食飯就應該換個新
但我諗好多人都係一日用一個
大家啲口罩會點擺?
我之前見個FRD用塊膠板摺埋變到好細塊
見HKTVMALL都有得買 但唔知係咪假野

口罩盒

擺喺下巴

好似太陽眼鏡咁拉到上額頭

Naruto!!!!

摺埋袋喺褲袋

紙巾包好, 收係袋

好似話咁樣唔好

咁咪成個褲袋都菌

揾個阿婆勾掛喺枱角

我都係就咁拉低就算 最好搵紙巾包住/搵啲袋入住

咁你就算放入盒裡面都成個盒係菌啦，有咩分別?

換個新

套上手臂

擺地下

用file整口罩夾

放係櫈坐住佢 用屎忽嘅熱力消毒

你褲袋好乾凈？

掛起個筷子筒度

掉左佢, 食完換個新

但其實夾完拎返出黎 兩邊都有菌
之後又塞個口罩落去 會搞到口罩內面都係菌
咁再戴返就食晒啲菌
除非次次用完之後都消毒過再重新用
但係咪真係個個都會每次用完都拎個口罩夾去洗同消毒再用咩

你放入盒 個盒除咗裝口罩唔會裝其他野
咁你返屋企咪用酒精消毒
褲袋又裝銀包電話散銀
你一日隻手來來回回褲袋都十幾次啦
仲未計你返屋企都唔一定會洗條褲
點會冇分別

用得就要日日返屋企都噴酒精架啦
同埋你一面係對住口罩外邊 一面係口罩裡面
如果你一日淨係除低一次食飯
點會搞到兩面都病毒

勾落呀婆粒乳頭到

比細佬帶住先

附近無阿婆點算

每用過一次就用酒精噴表面抹下
好快乾

因為平時出街都有枝噴下手

密實袋

拉落下爬應該係最乾淨

好大個on9仔

當底褲著

放係褲襠度，順便吸下J味。

痴線 食飯要除口罩？

其實我開post係想問摺口罩個塊膠邊到有正版買

保鮮袋, 用咗就掉

深水埗特賣場好似$35/60定80個
我諗呢d唔係特別技術唔一定買正版既

咁撚平？
我見hktv mall都要成12一個
我見佢desigh咁特別
如果知邊個係正版咪支持下

即棄黎講好似信封平啲

用信封啦

無試過無呀婆
答你唔到

因為真係無特別技術可言
用完用梘液洗下又可以再用

因為如果出成日街 食兩三餐咁
就會搞到兩面都有

咁咪每次都消毒

叫隔離個靚女幫我戴住先

是旦擺
武漢肺炎呢d野濕濕碎

紙巾包住再用大脾壓住

我習慣叫我前面個人幫我戴住先，我食完就到我接力

乜撚嘢正版
潮童要買supreme 口罩盒？